
И я пока не знаю, куда это приведет нас
Ангелы падают с неба как спутники Глонасс
Опер пачкает нос на столе пушистым мелом
Навряд ли промахнусь, как промахнулся Акела
Сквозь темные лабиринты хрущевок
Пускай наш саунд не тянет на черное, но он точно качнет
И сиди золоченный тут явно ни при чем
В красных глазах майора картинка отчетлива
Как у суки расчетливой, узором протектора на сугробах
Отпечатки четкие, уходим по взлетке
Наше появление всегда засветы на пленке
Не поможет чье-то але, бля, воняет паленым
Дымит соседний район, радуясь как ребенок
Если то, что записалось, вдруг поджигает огнем
И может нас забудут как комиксы ЕЕ
Даже Юра Шатунов больше не поет долбоебам
Картишки с масонами, делим мирно свободу и зону
Стелю по злому в нос, он два раза сломан
Первый плохо помню, видимо, был упорот
Я не был в спорте упорным, хоть и не раз пробовал
Зенит или ротор — все равно, за кого ты
Полегла пехота, снесли кабину пилоту
Тут можно стать идиотом, я сяду в самолет и полечу
Это читать даже в нелетную погоду
Продакшн, походу, подобран взорванный
Я за 600 секунд тебе всю жизнь разложу как Невзоров
Дикий музон кромсает фризой, поют бизоны
В окне болото, а не Аризона. Пахну кензо.
Новый день, ну и что? Просто задернул штору
Накатал стишок, танцуем под виниловый шорох
Я хорошо помню, откуда сюда пришел
Смешно, но без бабла мешков из ЮЗАО пешком
А пока будут танцы, грязные танцы
Грязные танцы до конца
А пока будут танцы, грязные танцы
И мы будем улыбаться
А пока будут танцы, грязные танцы
Грязные танцы до конца
А пока будут танцы, грязные танцы
В лучах синей иллюминации
